每人每個月課五千蚊

8個人就有4萬
25萬會員，已經可以課金到3萬警察比佢地辭職自力更生

On9

咁你地話有咩方法可以阻止警察

唔介意眾籌課1蚊比樓主入智障學校重讀

免費架屌你

你個名

做過狗嗰啲希望佢一世乞食